{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019821?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 호텔 비치"
    },
    "text": "晋州ホテルヘビチは晋州市内、晋州城、ギャラリア百貨店、グルメ路地の近くに位置しております。 客室はネットフリックスの視聴が可能で、清潔さを第一に考えています。 また、晋州地域で最大規模の室内駐車場を保有しています。 客室案内を見ると禁煙客室、無料Wi-Fi、浴槽、ネットフリックスが視聴できる客室があり、晋州最大規模の駐車場を備えています。 ホテルの利用案内を見ると、客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が発生することがあります。 また、客室の戸数およびデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約時に現場で貸室費用や追加費用が発生する可能性があるという案内もあります。 繁忙期や特定日、祝日には料金の変動があるという案内もあります。 未成年者および男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴すれば入室可能です。 未成年者および男女同室での宿泊者は身分証明書の確認が必要であり、身分証明書を持参しない場合、利用制限および払い戻しはできません。 物品盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求することができます。 夜12時以降からは騒音に対する注意を要請しており、周辺の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 ホテルの位置は慶尚南道昌原市馬山合浦区真東面広岩海岸キル137であることを案内しています。 最後に、ヤノルジャアプリやウェブで宿泊レビューを残した場合、ヤノルジャポイントの積み立てが可能だという案内も一緒にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "晋州ホテルヘビチはどこに位置していますか？",
            "answer": "晋州ホテルヘビチは晋州市内、晋州城、ギャラリア百貨店、グルメ路地の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルヘビチの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "晋州ホテルヘビチの客室には禁煙客室、無料Wi-Fi、浴槽、ネットフリックスが視聴できる客室があります。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルヘビチは駐車場を備えていますか？",
            "answer": "はい、晋州ホテルヘビチは晋州地域で最大規模の室内駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルヘビチの客室料金には追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、晋州ホテルヘビチの客室料金は基準人数を超える場合や退室時間を超える場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルヘビチの客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "晋州ホテルヘビチの客室の割り当てはホテルの運営状況によってランダムに行われます。連泊予約時には現場で貸室費用や追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルヘビチの料金は繁忙期や特定日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、晋州ホテルヘビチの料金は繁忙期や特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルヘビチでは未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "晋州ホテルヘビチでは未成年者や男女同室での宿泊は制限されています。未成年者は両親が同伴すれば入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊者には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊者には身分証明書の確認が必要です。身分証明書を持参しない場合、利用制限および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルヘビチでは物品盗難や毀損、汚染時にどのような対応がされますか？",
            "answer": "晋州ホテルヘビチでは物品盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求することがあります。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルヘビチでは夜遅くまで騒音に注意するように案内されていますか？",
            "answer": "はい、晋州ホテルヘビチでは夜12時以降から騒音に対する注意を要請しています。周辺の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルヘビチの位置はどこですか？",
            "answer": "晋州ホテルヘビチの位置は慶尚南道昌原市馬山合浦区真東面広岩海岸キル137です。"
        },
        {
            "question": "晋州ホテルヘビチで宿泊レビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "晋州ホテルヘビチで宿泊レビューを残すとヤノルジャポイントの積み立てが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 698
    }
}